
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx-Thebe\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-tw\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "add cell"
msgstr "添加單元格"

msgid "adds a new cell underneath"
msgstr "在下方添加新單元格"

msgid "clear"
msgstr "清除"

msgid "clear the output of the cell"
msgstr "清除單元格的輸出"

msgid "delete cell"
msgstr "刪除單元格"

msgid "delete this cell"
msgstr "刪除此單元格"

msgid "Initializing Thebe"
msgstr "初始化 Thebe"

msgid "Launching Pyodide kernel"
msgstr "啟動 Pyodide 內核"

msgid "Launching from mybinder.org"
msgstr "從 mybinder.org 啟動"

msgid "Launch Thebe"
msgstr "啟動 Thebe"

msgid "Live Code"
msgstr "即時程式碼"

msgid "Loading Thebe..."
msgstr "正在載入 Thebe..."

msgid "Loading Thebe from CDN..."
msgstr "從 CDN 載入 Thebe..."

msgid "No results"
msgstr "無結果"

msgid "Python interaction ready!"
msgstr "Python 交互準備就緒！"

msgid "restart & run all"
msgstr "重新啟動並執行全部"

msgid "restart the kernel and run all cells"
msgstr "重新啟動核心並執行所有儲存格"

msgid "run this cell"
msgstr "執行此儲存格"

msgid "run"
msgstr "執行"

msgid "run all"
msgstr "執行全部"

msgid "run all cells"
msgstr "執行所有儲存格"

msgid "Run code"
msgstr "運行代碼"

msgid "Running pre-initialized cells..."
msgstr "正在運行預初始化單元格..."

msgid "Waiting for packages to load..."
msgstr "等待套件載入..."
